細電港大定科大好d?

已上岸，不過想知

御理話cu細電最好

實情係唔夠分入hku/ust